你老母腸胃炎真係好辛苦

係廁所又屙又嘔三個鐘😭😭😭

次次諗住屙晒走得又黎料😞

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我冇計屙左幾多次
屙左差d暈

痛到仆街又標晒汗
一諗到暈左會比清潔阿姐恥笑先頂到落去

辣椒油搽屎眼止柯

好想幫你奶乾淨

好橙

幽門螺旋菌？

散彈槍

你就好 可以獨佔emilia

我記得

我老母冇腸胃炎
多謝關心

手撕雞娘娘

用薄荷藥油搽係喉嚨同肚 會好好多

冇痛啦，諗緊食唔食野

餓唔餓 餓就冇事 唔餓去睇醫生或者飲保礦力同埋飲能量果凍

食下粥水，唔好亂食野

直頭想自殺一了百了

餓 去食d野先

唔好唔開心
等動物台嘅正能量幫助你啦
病好左就食啲動物餅啦
有屬性buff

你屎眼鬆弛啊嘛